乃木坂46討論區#381：乃木坂 46 TV 屎大駝

又要通頂了

乃木坂46TV 19號開始

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

thx 大佬

乃木坂46討論區#380：夏巡goods第2彈 明日販売開始

20:15頃 乃木坂電視台
秋元真夏・久保史緒里・斎藤飛鳥・鈴木絢音・遠藤さくら

22:00頃 「熱闘！Nリーグ乃木雀」

23:00頃 乃木坂電視台
金川紗耶・早川聖来・樋口日奈

※放送内容が変更になる場合がございます

Twitch.tv/mayuchicken141

奶po 46tv台

夾支咪好難咩回音回到

收埋staff d 聲

新人留名

MC賀喜變咗做花瓶

櫻b

禾櫻助眠lm

禾殺古醬Q能到

留多次名

大家都想訓

識玩
特登cue返頭先訓著嗰兩個

睇埋呢10分鐘同阿櫻瞓了

櫻櫻個look

訓得

一姐又西面

未到十點就氹人瞓覺

音b

郁啲又話人西面

仲黎

幾得意
不過

佢盲反

悶到訓能咗

ダメダメ

訓著晒

訓著了

側面影好肥

腩都訓埋有冇人係醒嘅

禾腩

悶到

其實係悶到瞓

林妹save低未

hoQQ

腩好Q

咁早就氹人瞓教

成個環節最正

想借我膊頭比阿腩

明天為罷工罷課工投， 請加入會員人士明天記得投票

聽日入咗工會記得投票

迷花手足聽日見

好多貨

又事故

訓撚曬了 無人應機

Dead air

對比牙喜黎講，一姐又幾勁嘅

日奈子救世界

班staff專登既
明知會咁都照俾佢過

禾喜唔敢出聲

又出事

冇聲

執左佢啦

未搞掂就咪斷人地

膠都唔想派

廢喜又派膠

睇嚟工作人員都瞓晒覺

post張咁既圖係咪想我去抹鼻血

俾牙櫻催眠了

包容下
以後都係佢MC

報天氣連地方都分唔到

牙喜陪笑機器

乘機吹捧自己家鄉

啲staff係咪肺炎未好返 今年啲企晝....

降水確率 洪水確率

廢喜做mc=雷斯踢波

冇熄咪

同日奈g換位喇

後防中出放題

d staff是未催眠晒

黎料

花奶飯全面進場

叫啊十文字出來撻兩吓手
醒曬

呢個應該真係訓着

高校二年生 熊谷さとしです

準備大戰46個東

睇唔明 可以去洗白白了

識睇咪唔會

我睇人打 唔自己去打

佢好似連啲牌都唔同

睇打機live咪一樣

白石ドラ

好複雜

改少少咋嘛

自創都得咁多好多嘢玩

好多combo
又星座又出生地

N.League

我要睇人輸到發爆咋反枱

牌品好 即係人品好

花花，一寶，馬拿豬

想睇有人出千換牌俾人捉到

maaya你老婆

左手摺凳 右手煙灰缸 瞇埋眼一嘢咪落去

摸左幾年好牌，摸幾次爛牌有咩所謂，總有一日會好嘅

啱啱係唔係話可以吹啲牌嘅組合出黎

青

做過center 出身地 星座 唔記得了

原來係假麻雀，睇下點玩先

三個人有共通點就得

諗起之前個篇潮文

你要咩我畀咩你叫誅，你要咩我唔比咩你叫鬆

馬拿豬開始鳩吹

咪當變種baba嵐咁睇

屌 咁咪有排講

咁都得

畫伯係乜意思

畫伯有牙喜唔成立啦

笑屎，將珠美肥料同阿喜放埋一齊

任吹
花奶做評判

DLLM咁都叫麻雀

差隻堀啵畫伯

佢換返自己落去就差唔多

玩下姐

任佢吹 開牌 全部無jer

agger

把聲可愛

花奶話ok就ok

吹水麻雀
同細細個玩遊戲王一樣亂吹

矢久保同蘋果姬加腩唔同level既可愛喎

唔係抽中馬拿豬都吹到好聽

歌がうまい點解無佢自己

營運有無諗住出返哩套牌當goods賣

咁點先叫糊

開牌 3個人都有眼耳口鼻

真係吹水大會

音b牙桃蓮十都吹到

女人咪得

我上面開咗無jer

唔好咁hea
3個都係乃木坂成員

吹到咁都得又over左，變講特點大會

有奈字都計

禾喜 禾yoda 禾璃果
3個都係我老婆 10000pt 贏了

一年一度吹水大會

禾喜 禾咩 禾掛 都係我條女

原來呢位青係廁黎

成個思覺老師咁

我地00後無玩過newsgroup 唔識思覺老師

感謝，頭先miss左，仲以為係亂比分

好似禾咁嘅清泉買少見少

之前咪復出過=_=

好きすぎるのもツラいかもしれない

不過花奶最後決定

可愛任講都得

涷清牙

10pt個d尻黎

10pt 攪到變吹水大會

收到

出黎做goods未

跳舞好

馬拿豬出花奈 日奈 日奈子 咪得

事實喎

maaya on9 1000pt

馬鹿三人

法國真係吹水大會

原來仲有禾白隻牌

P圖三寶冇人出到

住係東京

3個我條女

花花轉數高

廢game

好多毒能

父母屋企係東京 唔係佢地住係東京

叫我有事?

係呀

整野食都得

出黎飯聚未

現充又笑人

想食花花煮既餃子

夏感

花9upper

一期都咁悶

廢喜 yoda 璃果
26單3c位

開始無嘢吹

痴線，濁音都計

鬥高分定鬥快食糊

留力一陣睇算，變左9up 大會

好能悶有d眼瞓

直接打牌可能無咁悶

老婆

到底係邊個設計呢個環節，開始悶

係唔係叫我

花花搏慒失敗

記錯人生日

佢最毒

有花同馬拿豬都救唔返個環節就知有幾嚴峻

黑劍隻爛牌點用呀

冇香蕉人串佢地

花花

好難想象2、3期點玩

有得上同碰既話會好好多

又想搏慒

禾花=9upper

佢日日同我up幾個鐘，但我愛聽

好悶

到宜家都唔知係鬥高分定鬥快用晒d牌

又燒肉

極危險

開到人狼完

用ipad 試到用safari 睇abema tv可以直接開vpn

用晒d牌贏一舖 ，最後再結算總分

browser 得
app 唔得

咪話safari睇

松尾成功迫到花花第一次放棄

後日先出場嘅柴寶留名

吹係場入面咪得

22:00頃 「熱闘！Nリーグ乃木雀」

23:00頃 乃木坂電視台
金川紗耶・早川聖来・樋口日奈

※放送内容が変更になる場合がございます

牙柴正到

而家先round 1....

廁到

嚴重考慮skip淨睇人狼同asmr

仲有九個字

休息了，又要等聽晚放工睇
麻雀呢part如果得半個鍾既話應該幾好睇

人狼先要睇

馬尾高山

啱啱好 食完飯 返黎live

係咪炒撚咗喜了

就係諗緊只唔只睇人狼同asmr

喜已經連opening都唔駛講

冇出聲姐

ASMR有冇阿松!??

23:00頃 乃木坂電視台
金川紗耶・早川聖来・樋口日奈

00:30頃 人狼ミッドナイト

※放送内容が変更になる場合がございます

炒咗 終電返歸

我老婆係天才

打得丁多睇錯

松係聲優 牙咩asmr
不過聲優嗰part 都應該有

有

唔緊要 我都j緊禾大佬啲錄音

明日よる10時頃📺
『#声優と夜あそび』✖︎『乃木坂 #46時間TV』💜

#小松未可子 #上坂すみれ がVTR出演🥂

#松村沙友理 #田村真佑 と
ダミヘの耳元に甘い囁き😍

スタジオでは乃木坂16人がダミヘに生挑戦🗣

プレゼント企画も開催💞
#乃木坂と声優と夜あそび を見るには▷abe.ma/2YKncqq

有

釧係咪負責做靶俾人掟

好似係用類似3dio 錄
正到仆街

左阿松右Mayu

搵牙喜做靶

係

牙釧假膠到

fail

old news

係 太垃圾

牙釧扮廢扮到太over

掟出界

真廢

乃團老嘢返晒屋企訓？推4期後生女出嚟挨夜嘅

唔知睇左乜

無理無理

老野瞓多陣跟住玩狼人

仲悶過頭先吹水麻雀

無啦啦掟鏢唔知做乜

究竟睇左d咩

咁唔使點練啦 出黎9掟收工

廢喜真係唔見左

真係炒撚咗

俾我屌到佢入左廁所喊

禾喜紅牌

換咗做雀

23:00頃 乃木坂電視台
金川紗耶・早川聖来・樋口日奈

00:30頃 人狼ミッドナイト
秋元真夏、生田絵梨花、星野みなみ、樋口日奈、松村沙友理、和田まあや、堀未央奈、中田花奈、伊藤純奈、北野日奈子、山崎怜奈、渡辺みり愛

※放送内容が変更になる場合がございます

牙喜去咗邊

大胃電欺咁

你以為真係有練？

番左屋企訓教

佢幾個鐘陪笑 我叫導演換人

馬拿豬場場都有

派膠抵

我雀

舊四期咁廢，抵比4.5食啦

小弟上咗電視

等睇秋元真夏又走光

禾喜又要匿埋喊

唔早d俾細蚊仔玩

聖b

隊長

唉 屌 我會去執手尾

呢個鐘數阿咩嗰咋應該要收工啦

我睇緊乜能

松

轉咗妝變番甜雀

想睇三期玩

中國產聖b

聖B熊貓

毒撚到喊

對唔住

禾地海洋公園個隻一早知d熊貓係人扮架啦

屌，做乜鳩

有冇依幕

聖B被中国了

我唔想返中国啊

盈盈之前同馬拿豬講左

笑死

聖b做緊乜鳩

廢喜未炒

好睇過前面果d

原來去做老臨

無高山

MC收工喇

如果海洋公園引入呢隻熊貓，我個個禮拜都去

當年46tv佢做mc都係直踩成日

聖仔

戰神

打架喇

老喇比人抖下

cls咁大力扔埋去

留返第二夜？
雖然第一夜有馬拿豬
但係想睇高手高山出招

內部爭鬥黎

熱到出哂水

人地六點踩到而家，要抖吓啦

真係好鳩

たこ焼き

高山太識玩反而唔好睇

食肉熊貓

章魚燒

熊貓雜食架

幾q丫

CLS真係食

禾聖搞到咁

馬拿豬同松開始玩鳩佢

鳩唔過頭段d放送事故

佢打算點吐返塊葉出嚟

阿松逼害後輩食竹

頭先邊d ?

甩鞋

吞咗

cls節目

甩腳

牙雀訪問前果d 冇段唔出事

咁敬業

又有廠妹

feel到佢就頂唔順

嗰塊嘢好似係食得

依d就係旁白玩鳩佢

又迫害後輩

牙喜個位比牙雀坐埋

又甩腳

牙雀

逼害同期

多咗班4期即刻變cls節目

Panda dapan

睇細圖以為用PIXEL 4 咁有品味

又要吊上天花板!??

成晚暫時最好睇係熊貓呢Part

真

一開始同化牆

天使低b

神id
仲有冇推純奈？

換衫用左大半時間
出黎唔夠5秒
旁白唔錄定講到無氣
最重要係D衫唔好睇

想做入面幫佢換衫果個STAFF

已經唔識形容

有啲吃力不討好感覺

上次蘭46tv換一套衫都冷場咗勁耐
日奈仲玩

點捱到人狼

有大bobo

我睇到好眼瞓

最尾個頭型幾襯佢

見到音推

唔知做乜鳩

仲有半粒鐘

今次D企劃好撚9下

我就訓着

我唔整呢d頭

廢喜又番黎

飲左啤 精神左

扮咩4mk

你咪一樣係MK

那須川thai kick 廢喜la

真人快打了 邊個訓就打佢一拳

出汗出到傻 整呢啲實變barcode頭

姐係那須川依家個頭

個拳手咪你

以後唔串音推了
原來佢咁揪得

100%音推 match

我要睇女呀

一齊做熱身

今晚我同賀喜一齊做

直播掌上壓

阿雀吞pop用膝頭撐

唔敢講推

咪再意淫完禾女朋友牙喜

日奈

係咁做，唔係普通掌上壓黎

真係跟住做 醒咗

一實著高踭鞋跳痛死

我同阿喜晚晚做

高山老人家膝頭痛

我做到佢跪低

廁能到咁 都有面去見member

啲MK好堅揪架 小心啲講野呀

呢個環節仲有幾次做
好心搵d人換運動衫做啦

有 佢去見日向mb

你兩個高大MK又互含

你漏咗講rich7

高山對腳真係好掂

讓專業的來

牙梅 高山 聖仔
三個對腳都正到仆街

山崎終於加入

高山同聖來2個要加埋絲襪先正

唔知過左氣象報道執照未呢

都已經搭唔到嘴,比D野禾喜讀下都好啦

牙喜醒啦

倒米喜

阿喜:訓啦__

叫人早抖

點影都咁靚，cls

變左吉祥物

迷喜最黑暗的一日

反喜又贏

沖個涼睇人狼

BBA阿松

明明一姐講故仔先最趕客
但係喜嘅air time多好多所以先俾人笑

我盲反喜

都ok啦，唔係好差姐吓話

2個鐘人狼 我頂唔頂得順平時玩一場都訓

我哋xiang gang代表幾時出場？

聽日4點9 四期整餅

你係咪因愛成恨
最多俾你飛日本揸揸阿喜隻手

揸手滿足唔到我的恨

又騎劫4期

人狼開波！

人狼開波

冇高山唔好玩

衰妹又著咗我件裇衫

冇maimai唔好玩

阿松諗住邊玩邊食UberEat

花奶得幾本書喺後面

目測日奈>花奶

大陸外星女星唔p咪幾好

webcam 人狼好奇怪

禾堀

花奶驚一show嚇親大家

左上打架

花花真係好百厭

高山幫牙喜頂，好前輩

me

隔住個CAM玩,無得睇人知道咩職既第一反應

戴dw錶mk到

被發現了

maaya 應該雷閪

好QQ

remote應該好難玩

Telegram 都玩到啦

真夏：靈媒師
花：騎士
花奶：裏切り者(259)
日奈：
腩：市民
和田：占卜師
純奈：市民
松：人狼
日奈子：人狼
堀：市民
山崎：市民
みり愛：市民

早出想睇禾純做狼

純

剪指甲啦

純奈做人狼應該幾有趣

轉唔切d 效果

松狼 maaya占
呢局係咪完咗

原本係內定純做狼
點知放送事故變咗松做狼

好耐冇見佢 乃木天都幾好人屎

我都覺
扮豬食老虎，人人都唔會對佢有戒心
點知放送事故

買爆冷

禾松唔識玩
話咁快就暴露左
如果人狼唔殺佢就姐係佢係人狼

maaya 睇完等於無睇

留名

係好人屎 但一出黎就事故

幾係幾廢下

成班私怨撚

雷到

又逼學學霸

慘

山崎慘

牙蟲同日奈子先殺個醒嘅

正常唔係要過一晚先殺人
一黎就快刀斬亂麻

Q

好恐怖

玩個game都逼害2期

全日出場都唔知有冇15分鐘

好差

識玩啊，知道誰是勁敵

46TV玩係第一日就選一個走

怜奈提早返更衣室

果然係先隊冧哂啲叻女先

要搵staff 求救

以睇到完場先走得
陰公

人地查 但係個主持話唔到比佢地聽

傻西花

花成日咁快輸

比人針

馬拿豬正能到

禾腩最能醒

成班暴民

當年花花等左一局終於有得玩然後第一回合就比人票死

有得玩但因爲大人原因要退場

識上連登做風向師未

腩

誠肯呼籲唔好再攪迷花條巾 你唔係迷花又攪人條巾 人地好反感

maaya查完 唔幫手帶風向保平民

想睇金川玩了

就快投死都唔跳職

D有職既人比人指晒出黎

個占卜師點攪架

又唔跳職 又唔帶風向搞到2選1
maaya

殺埋淨低嗰個完game

咁都救得返

比d傻既玩神職

等輸

黎雷 尻玩

今晚除左人狼仲有乜野好睇

無 之後播d片 member訓教早上再嚟

終於跳

幾時到yoda剪頭髪？

聽日1800 香港1700

冇四期就應該去訓

4期識西玩咩

廢老都係早啲訓啦

堀都仲揀純奈私怨撚

跳完仲投佢 cls

就訓着

人狼傾咁耐,比人知仲有2個

贏咗啦

有角色嘅都睇中曬 win啦

佢地邊會諗到依啲野

有份都會好似上次楓咁樣唔敢講野

正路 mc會扮下野 拖長d

重要夜晚call騎士嘅時候咁快手 咁容易估到

當年就係咁先留意000

應該今ROUND完就WIN
2隻人狼完全無人懷疑

好悶
想訓

真係靜靜地贏

當時有無衝動想推

局票殺南

記得上上次46TV 有個職死左, 之後上帝照問果個死左既職揀NO.果陣仲扮曬野扮同果個職傾計

本來就夜瞓
當係消磨時間

宜家跳騎士

放送事故

少少架 不過之後21單音B上選拔就全程關注音B

馬拿豬

maaya有幾蠢先無人信佢講既野 仲投緊自己友

兩個狼人完全冇人懷疑過

係咪想剝光豬

禾松留名

完喇好嘛？

人狼好似完全冇比人投過咁

扮豬食老虎

識玩

d有角色太早死 冇得玩

阿楓就係差你一票

mc唔好再快d

腩投過松,不過無堅持

仲有得玩?3對2WO

應該唔好派市民以外嘅角色比花花
次次都咁早死

所以mb之間完全知道邊個有腦，邊個係豬
你睇吓有腦嗰啲一早死晒

宜家花奶跳啦~跳左即WIN

殺埋花奶就瞓得

隨便跳 背叛者 再投一件 夾死咪贏？

識閪咩

已經3:2啦,花奶仲唔跳等咩

花奶唔肯定有2隻狼

得1隻既話 佢唔跳得 會夾死自己

Bananaman

太悶要日村騎劫

就係鐘意佢呢樣

唔想睇 拖到一點半

玩得phone in做乜唔送埋宵夜嚟

笑錯羅恩主人，成團都係貢=_=

第一日已經要搵banana man

即場講日村壞話啦

禾松呢件睡衣好人妻feel

岩岩完電台

做緊

放棄咗人狼？

講啦

已經同做緊一集工廁中冇分別咁

搞返個日村壞話選舉

可能到時工廁中真係剪番出嚟當份量都唔定

20日（土）
08:00頃 乃木坂電視台
伊藤理々杏・中村麗乃・中田花奈・星野みなみ

09:30頃 あつまれ！どうぶつの森
11:00頃 4期生お菓子の家

※放送内容が変更になる場合がございます

晨早流流點起身睇動森

搞呢個既話HK3贏硬

我都動森

真係搞唔掂
前三次都冇悶到要咁救場

已經示範左點唔洗班mb係屋企用垃圾網絡做公廁中

依段全日最好睇

播舊片了，明天請早

熊貓都幾好睇呀

訓了

無得成班人一齊，唔夠氣氛

南唔係21號

完

南廿一mc, 聽朝個人環節

仲未玩完喎

仲玩

快趣投埋佢 收工喇 輸成咁

屌 完喇好嗎？

睇時間應該無第二局

完啦好嘛

4期唔係21號咩

完左佢啦

揾banana頂15分鐘 完埋呢局啱啱好 230 收台

依班人玩到咁你都唔想睇第二局啦

我睇緊乜game

比花奶害死

Line abema acc 咁打

會唔會反杯

唔通黎返個反高潮

仆街嘞仲要玩落去

花奶會唔會玩輸自己 咁on9

明明大好形勢,比花奶玩死左

話左爆冷

唔係掛咁都有得反高潮？？？

gg

花奈諗住殺曬平民同狼人啊
自己贏曬

花奶真係唔識玩
玩到宜家有可疑既仲追住黎針

純奈 即刻扮背叛者 會點

花奶仲唔跳?
跳就WIN啦

最多殺多兩件就瞓嘞

花奶仲唔轉人狼 = =

一堆天材玩人狼

正路唔係得返個個平民點都扮背叛者 呃狼

玩咗咁多年其實係咪得高山識跳身份

但四期好似係最尾一日喎

會唔會純反cup

攪彎曬

花奶唔知點解諗咁多

四期前後兩part 分兩日

頭先松都跳得靚架
不過花奶無啦啦針住

玩緊乜撚

都唔知佢地做咩=_=

唔知佢哋做緊乜 ＝＝

但電視台冇搞錯日期咩

完啦好嗎

阻住mb訓覺 = =

花奶仲唔跳
宜家2:1
人狼同卧底一夾埋點都WIN
就算人扮卧底都無事
保到人狼就無問題啦

咩搞錯日期，上面個表都係四期分兩日

大家訓啦=_=

終於完 = =

都唔知做乜鬼

玩左甘耐仲末完呀

拉完布

我話電視台嗰part

仲以為有得反cup

難爲學霸

3條友都唔知自己做緊乜

大家可以訓了

蘋果 btw早抖

勝利の舞

陰公 睇足兩個鐘頭10分鐘真係好野
阻人訓覺燒春袋

佢line咁打=_=

早抖奶po

maaya唔係最雷 花奶先係拖game

真係慘 被人私怨 再局睇一班豬隊友

個timeline都對唔岩。。。

仲有

嘩我

訓醒再開

仲有咩節目

終於完 可以去睇波了

頭先有幾段都係跟文字果個時間唔跟圖果個，聽朝跟邊個真係唔g=_=

正常過d p圖

無人緣嘅玩呢啲Game
一定被人第一時間搵啲藉口踢出局

直播有交代到幾點係邊個電視台喎

真。早抖

最慘係冇得瞓睇大家輪住派膠、

半場

貢應該跟依個掛，到聽朝先知

唔係吧
你人緣好talk得派開膠果d先多數比人仇殺先

過左12點花花

生雄模式

天日bba 同一姐做mc 應該好過搭牙喜

希望各位聽日對禾櫻唔好咁哈薯

早7醒到再見

貢早，唔會有巧多人話嘅

播番舊人狼

早川扮熊貓真係全日最好笑

七點貢早

睇到禾南就睇

早抖咁多位

如果跟時間表，三期生運動女王八點都起唔到身，應該聽日乃木雀果段會skip左佢,睇番朝早運動女王果part

唔習慣返轉頭睇 skip咗就由佢 反轉頭睇 我等埋字幕組做野算

リプで知りました、46時間TVやるんですか？何時からなんだろう…久保てゃんと梅ちゃんが見たいので出てきたら教えてください！
みんながんばれ〜！

小百搭：久保同阿梅出黎個時叫我

三期要睇

#寺田蘭世
#のぎ動画 事前登録受付中

#乃木坂46

禾蘭

Block 海外卡，點宣傳都冇用

上個PO好似有人話可以？？

今次好似無block

原來寫國內信用卡，但又冇block海外

老婆花好可愛

咁就六年hk3

小百搭呢年嘅人狼真係無得頂
好睇過啱啱個次好多

成班高手過招

花奶同阿松兩個智商極高

靚女真係著咩都咁靚

原來狼笛mv劇情咁尷

叫佢食葉個下笑到我仆街

點解阿松食極都唔肥

有冇7點準時手足 我就訓醒等3點訓醒睇高山

睇完我櫻做mc如何就瞓了

衰妹下次咪鬼做早更 禮拜六都要咁早起身

唔瞓咪得

各位手腳早晨
一起身順利避開咗個香港中国人

BBA牙櫻

晨早流流切西瓜
又餓又眼訓

lm

我睇左啲乜 咁快完

尤達寶寶

禾梅
仲以為係ikoma咁砌下營算數

牙梅去露營

屌 cls 730起身都miss

有無gas爐大爆炸睇

想食你

佢咁大份唔怕張床冧咩

今日好きになりました
我屌你老母 訓醒已經播咗2次

さとしとまる

大好き

掉波果下都好正

一起身牙都未刷櫻B就俾左個morning kiss我

想扮傻

識啲嘢

禾條女

做完運動醒了

豬尾原來都有啲睇頭

btw禾梅

尋晚用嚟掟熊貓個波

梅同葉月坐唔穩

好多草泥馬

Fing個身 個頭會動L~~~~

今日好きになりました
特別編

小島南

阿咩

搞到好似牙咩玩罰game咁

似係玩緊牙咩多過掛寶多啲

紙皮得 咁condom都得啦

牙咩好慘

あやめ: 你玩尻我咩

陳日仲話我mk

你係男主角

あやめ：

さくちゃん

真fans，13年武道館推巾都有

我輸了

初代巾

高校2年生の熊谷

miss咗個key word

尷尬talk又嚟

可以去個廁所食個早餐先

禾蟲尾必睇啦

手足去廁所食早餐咁慘

岩本蓮加着用

yohji yamamoto × New Era
コットン Tシャツ スクエア シグネチャーロゴ
17600円

BBA同櫻呢對MC唔錯，有放送事故都兜得好自然

BBA對腳

睇錯去廁所食早餐

54la

又音推出嚟

同曹星如打bin個會贏

yoda

yoda成隻海獅咁

大隻佬

Home Shopping時間

大大力

條巾幾正

今年無咗貼人d畫去backdrop ?

睡顏

重心太低

大包米YODA

禾櫻好得意

楓跑到連辮都直埋

啲動作好on9

屌 miss咗0700 啱啱醒
今朝miss咗啲咩？

睇落好似跑得好快，但唔夠葉月嚟

屌

miss咗我本人同yoda傾計環節

桃子真係好廢

女生係咪都唔多用背越式

廢土廢到呢

yoda那來的自信

黐線年十咁大洗

個心口仔

懷疑肥月d運動勁撚過我

禾依家肥能到跑唔郁

牙桃好好笑

你啱啱先打完拳 同member做運動

呢到好多人反土

禾楓好屈

yoda個心口

曬直筆 邊位手足

廢土好過癮

yoda個心口好腫

食咁多狗肉做得2下

牙楓係咪話過練腹肌？咁快收皮
到玩完呢個先開始練

唔撚係牙 我yoda會贏

拜神

無表情

矮撚屌打

佢咪成日話練一陣咪辛苦話肌肉痛，好week

腰力勁好

000

牙土

搵羅恩練得多

Minus 距離

負距離

咁多人手腳唔協調

搵個B練得多

2下

似

原力覺醒

今次d運動無人扮假膠算好

有個 假到傻

成日想講
佢地D接力衝線前次次都係彎位
根本冇得追

又反土

咩2c

2下有啲假

包尾

Q到

可愛就無問題

今朝又甩左條巾

是

美月係我心目中第一了

可愛桃

🚬

好在錄得切 打丁了

做咗媽媽之後搣甩咗浸仁味

劍劍出場了

整到先算

廢喜跟OL學吓MC技巧啦

妖 一出嚟又無飯食

會唔會係高山要跟呀

唔會

一睇就知邊個係四期一姐

💜#46時間TV 放送中💜

早くも…
＼累計1,000万視聴突破🎉／

【DAY1】570万視聴✨
【DAY2】430万視聴✨

みんな見てくれてありがとう🥰

#乃木坂46 の勢いが止まりません💨

このあともまだまだ頑張る
メンバーへの応援よろしくね🙋‍♀️

#乃木坂愛してる

一定係阿喜太廢

唔係你禾櫻diu da

一姐揀唔出聲西面仲好

咩咩

砌到最後冧咗就好笑

弓木講野仲勁過廢喜

可能禾楓腰痛

diu da咗

發泡膠應該唔會冧

老人家咩

啲零食咪要痴上去塊發泡膠

中

I see 係咪要播足兩個鐘

神曲

又廢喜做

一姐不舉

條裙太窄啦

一姐食螺絲食到傻

高山老師：狼人等禾出手

早就要啦㝷晚真係悶到傻

起身了

眼罩到冇 = =

幾時再拍寫真

廠妹以後定位係咪就係食爬蟲類

教訓大家食好嘢唔好開公數

肥月顏藝騎劫左

大口麗明明有先天優勢

推葉月了

美月

禾麗

媽媽mv

個媽媽look真係唔錯 dis ga

月軍報到

平時showroom個梳化景？

媽媽隻喵

我愛美月

釣到顛

植入式廣告

Mouse 係正嘅

making

致敬禾maimai

美月反應快到呢，勁識執生，老闆最鐘意帶呢啲女去見人

迷蘭失蹤了

佢哋未訓醒

幾時先唔油水泥甲

久保b

聖B

林妹妹有d角度幾似浜邊美波

右面係再生緊嘅羅恩？

9保=win

林妹妹行得好生硬

個新4期行得好搞笑

有d波路

無啲咁嘅事

又玩蛇

明明尋日傾計睇個陣是平的

唔知今次46tv之後有冇新迷楓力

pad嚟㗎

昇球大墊

成班老屎忽玩新人

蘭仔拎蛇好似拎住個波咁

聖b兩日都比old patpat 撚

今次蘭仔做乜call咁多人嘅

輪迴黎
過多幾年
班新仔做老屎忽個時都會咁樣玩翻d細

997

咪幾好 自己一個換衫好悶

收靚

久保著黑色衫個身都幾瘦